【有圖】雲尼斯達萊搞咩越嚟越似徐榮

屌

跟本係同一個人

屌你真係好撚似

所以佢個仔踢波咁勁

個下爬大撚到好似thanos咁

嘩佢仲踢緊波？

徐榮斯達萊

只係佢番tvb拍劇剃左so姐
有冇見過佢兩個同時間一齊出現呀?
冇呀嘛 因為根本就係同一個人